民間清算師要大家幫手投訴警曱

清算師團隊收到元朗區議員 @瑞華- 林進 希望代為轉發以下訊息，希望手足能夠幫忙。

尋晚係天水圍商場看到有一位市民在意樂餐廳對開位置，突然被一名防暴警員衝上前用腳踢倒，從直播片段看到該名市民未有參與違法行為。

清算師團隊呼籲如有市民目睹上述經過，認為該名警員執法上有不當地方，可以向相關部門作出投訴。

以下為相關資料以及投訴信樣本作參考

=== 我是投訴信 ===

to: csbcomp@csb.gov.hk

敬啟者：

本人欲投訴5月6日晚上，警員於天水圍+woo商場涉嫌以不平等武力對待市民。

日期時間：2020年5月6日晚上約9時39分
地點：天水圍＋woo商場地面層(G/F)近意樂餐廳對開位置
投訴內容：根據蘋果日報新聞片段可見，當晚警員第四度以599G條例進入商場執法期間，突然衝向一名於餐廳門外的中國藉男子，更以其右腳踢向該名人士。而片段清晰可見，該名警務人員並無配帶委任證件，只有藍色行動呼號為QRF-3 1/4。

由於事態嚴重，本人要求警方透過索取商場cctv記錄、傳媒片段以及警方自行錄影片段作出深入調查，本人現要求有關部門立即跟進該名警員的紀律行為，並停止所有前線警員如此不當行為。

相關新聞片段：

你個名

DSE手足加油

612 721 831 101

光復香港 時代革命

你今日幫襯咗黃店未？

黑警死全家

五大訴求 缺一不可

場仗未打完

香港法治已死

康復香港 時代抗疫

唔要黃色義工圈，係黃色經濟圈

1/30

2/30

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推

3/30

4/30

5/30

up

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30

push

12/30

13/30

14/30

15/30

揸電單車撞人都得
點解踢人唔得？

gogogoogog

16/30

17/30

18/30

19/30

20/30

21/30

22/30

23/30

24/30